Все решение находится в файле solution.ipynb. Там также приведены все комментарии, таблицы а так же советы по установке и использованию различных библиотек.
Также в папке records можно найти все аудиозаписи, которые использовались при выполнении домашних заданий.